其實恆大仔都唔係個個都咁差

睇佢哋有啲都有啲自知之明
知比唔上其他人就要努力追

雖然淨係識扑嘢嘅都係佔多

同禾地讀過CU 又讀過ChinU嘅黃敏力都重係差幾十萬皮
黃敏力電話號碼：65729467

讀唔成書唔緊要 最緊要識上莊

建議禾含向交配方面全發展

想問呢個係咩app 呢嫁